屌奶星 一到情人節d ptgf加哂價

拖下手仔都5k
仲要加錢先著黑絲

唉 唯有照比啦😓

咁撚凍唔加錢都自動著黑c啦
我上次同佢講著黑c要扣錢佢都制

好彩我醒

早一個月已經約左PTGF影埋相

情人節個晚POST

高手

80D要加錢

已經book 左一件，8k hj bj 2q

上帝早已預備

ching有錢

冇book埋右?

咁撚貴
小妹免費比哂你地中出

賓周都損

慘得過啲人肯比錢

5K 係見面費呀，你試下唔送99支玫瑰 同埋Chanel手袋 。 到時我唔會俾隻手你掂囉

無40d唔俾錢

以前睇過篇潮文係個poly仔想係畢業典禮威比組爸組媽一次搵個ptgf點知最後計數要8萬賣單